SE 社新作《雅西亞計畫》定名《魔咒之地 Forspoken》PS5 / PC 同步開發中

SQUARE ENIX 今日在北美遊戲社群發表會「SQUARE ENIX PRESENTS」內公開了旗下新工作室「Luminous Productions」於去年曝光的處女作《雅西亞計畫（PROJECT ATHIA）》全新宣傳影片，遊戲名稱正式訂為《魔咒之地（暫譯，原名：FORSPOKEN）》。

玩家在本作中將扮演一位平凡現代女性「芙蕾・荷蘭（暫譯，原名：Frey Holland）」，她必須運用魔法在「雅西亞（暫譯，原名：Athia）」這個如夢似幻卻危機四伏的地方存活下來。

遊戲女主角由曾演出 2019 年新版《霹靂嬌娃》的艾拉・巴林斯卡（Ella Balinska）飾演，同時負責動作捕捉及配音。預告影片中可以看到女主角使用魔法在開闊的世界中高速自由移動並與各種魔物戰鬥的橋段。

《魔咒之地》是以 PlayStation 5 為基礎開發，可有效活用該主機的效能，是展現 Luminous Productions「融合世界最先進技術與藝術，創造前所未有的遊戲體驗」之宗旨的作品。

本作正同步開發 PlayStation 5 和 PC 版，預計於 2022 年發售。